九龍灣商貿區有無活動？

中環都可以搞到咁多次
九龍灣咁多座工商大廈connect 埋觀塘一齊出啦

好同意 推咗先

算吧la

返工撚區

屌佢個商貿區平衡時空咁 幾多人翻工

幾時先可以岀返次

監控燈柱啊 咁都無人搞

平行時空

觀塘九龍灣呢啲打工仔仲喺馬斯洛需求嘅底層